［膊頭有花既全部同我入黎］連登駁嘴工藝訓練中心

各位聖誕快樂，
呢個鐘數入得黎既都係有哂軍階既毒撚，心靈脆弱又成日比人串親
重要係比人串完第二日先諗到點駁嘴「屌，早知咁講啦！」
為左唔好重覆昨日既錯誤，特此開設此中心
快啲留低擊傷你的石頭，等各位連登既30cm 做你智囊團，見招拆招
他日見到舊敵，何止可以串到佢口疾疾，嚇到佢fatality都得

我先：
我的朋友不是我（男），比個senior（男）話：「我覺得你唔夠elegant。」

利申：毒撚等被救

senior（男）話：「我覺得你唔夠elegant。」
你應：「我夠gentleman 咪得囉」

佢做飾品店sales 佢問我點反擊我都唔識應佢

洗咩駁呀
一個冷笑先係高招
夠對方估足三日三夜